某個撚屌FB波鞋group正仆街來, 串下人都BAM, 你自己玩尻晒佢啦

某個撚屌FB波鞋group KICKZ 正仆街來, 串下肥仔都BAM, 你自己玩尻晒佢啦.
抵尻你死, 以後越來越多CD rom, 淨係上黎索料, 無人發言.
D買賣區又SET埋諸多規矩. 依家得你一個波鞋group咩, 咁撚大支野. 講真從來未試過你個group成功賣出, 其他group就有. 食撚屎啦kickz lab

kickzlab 真心垃圾gp
可以無啦啦踢鳩人without reason
pm admin問咩事 完全唔撚理鳩你
屌鳩個gp admin啲老母

果條肥鳩許威廉 唔放對鞋比佢就踢鳩人 on99

一撚樣 仲要 買賣同討論兩個group一齊踢

咁撚巴閉，成個group人就多，但無人出聲 一係全部刷鞋仔，串下都唔比，我屌你老母啦死肥仔admin
正一垃圾廢group

屌真心啲規矩勁多
無啦啦比佢踢左 pm又唔應
貪佢個報料gp方便 不時有波鞋資料先john

波鞋料咪又係要其他人肯報料，bam尻晒d人以後無人出聲太好了。
join過第二個波鞋group好過啦

我純粹鐘意睇波鞋先入 唔係想買/排隊個啲
不過巴打有無好介紹

我上個月聲都無出就比人踢左 反正大把谷就由鳩佢

kickzlab一向嗰幾個圍威喂
可能真係要上去佢哋舖頭屌下佢哋

仲有咩GP多人報料

垃圾Group, on9 踢人

有人上架咩？

不撚知所謂 懶尻個正義
滿口仁義道德 其實自己就正仆街

樓主幾歲

挑
班友試過好多次夾硬屈到自己友買到正嘢

係女既咪唔洗ban囉
有幾個假既女ac係入面

報料呢啲通常都遲左好多

所有鞋gp都係老mk圍威喂

呢個真

呢條撚樣唔撚鐘意人就踼
見靚女就私下pm人
成撚日扮正義唔想人食炒鞋咁
佢條撚屌放鞋就set價天咁高，收鞋就set到地底泥
食屎啦許威廉死肥閪

supreme果d仲on9

唔明啲人點解當佢神咁搭
說到底味又係旺角水貨店既人

成個拓也咁樣
咪一樣係炒狗

唔小心喺kl放左啲衫就即踢 人地cap水sneaker hell都有乜尻黃紅牌啦